有無車cam介紹

岩岩出左部車
想保障返自己

有冇人用hp f890g?

用緊

覺得點

Ddpai m6 plus or mini2
自己用緊m6 plus
我覺得影得幾清 又有雲端

呢隻？

Blackvue iroad thinkware
勝在大牌子
長期有support/update

巴打用邊隻

BlackVue 650 前後

貴係貴啲，但有一次報唔到仇已經嘔突。
同車呔一樣咪慳

係 不過好似唔係好多地方有得買

thinkware 750,有wifi 都幾方便

blackvue壞機情況嚴重
iroad我覺得唔夠清
暫時我自己hp f890g vs thinkware f750d

用緊目擊者

幾錢左右？

盯盯拍 mini 2
有app

我買咗大陸小蟻車cam
幾舊水，性價比高

Using blackvue 650 2ch

呢幾日車展thinkware 770 $2800 唔包安裝有d心郁

小蟻

正常價

邊道的車展？

會展24-27號

但係唔識裝
新車落地又唔想街搵人搞手

same

之前上網買 再拎出去車房比人裝 $400
暫時用左4個月 冇乜問題

行暗線，fuse箱攞電?
$400好平，問親都要$800—1200

你咩車咁貴

係400 呢d錢比人賺 自己唔識
我果部係blackvue 650-2ch+power magic pro
行暗線 Fuse box拎電比人裝既基本野啦

係囉 800-1200好貴
整好果陣佢話我果部hatchback歐洲車要加$200
我即刻同佢講 我fb msg問清楚你先黎裝
佢話係咩 呢排加左價
屌佢

之前用積分換左部Papago Gosafe 398
有冇巴打用過？覺得點？

旅行車裝前後cam

呢啲好賤，我份人好怕呢啲，所以有咩裝同整都係返用開間車房

呢個review大家點睇？

【貴一定好？】三千蚊車Cam熱賣 實試究竟值唔值？

好似買左900倒

多謝各位巴打意見
祝新年快樂

用緊skyeye，好清

入手hp f890g

我果隻奇奇怪怪
行左成個幾鐘都差唔爆粒電
但係有時行差唔多一個鐘又滿電
我已經比錢買多左條原裝充電線
拎比代理佢話要放底2星期先有得拎返
原來HP Cam得水貨，賣cam比我條鴨記撚樣我記住你

如果要check隻cam要等2-3星期

佢話行貨嘅，有雷射標籤

我打過上HP佢話香港HP冇賣車Cam只係代理做保養
所以我要比錢買返條充電線
祝你好運

岩岩買左小蟻 抵玩

未裝

我後cam駁唔到，唔知線有事定cam有事

我自己裝都冇事架啵
佢後cam插上邊電源係右邊

應該唔會駁錯，佢兩條線個頭唔同，同埋我車房裝

攪返掂未？

番咗廠，得頭cam用緊

搭單一問，有冇幾舊水，有前後鏡有wifi?

上過淘寶，有wifi就冇後cam，有後cam就冇wifi

唔行fuse box咪自己吉點煙器
fuse 盒要駁都唔難
行暗線其實好罅仔sip條線，根本唔會睇到條線
我自己就咁sip用到就算